點睇地鐵無晒 Oh My Gosh 偽ABc?

以前日日係地鐵尖叫 Oh My Gosh個班，
其實偽Abc去晒邊？

中哂肺炎留係屋企lu

Oh my gosh.... I’m like... He’s like... She’s like...

You know what I’m saying?

u fking noob

黃絲唔搭地鐵囉
你咁問即係仲送錢俾黨鐵